漏水神山建築工人確診武漢肺炎

自己挖好個坑自己訓埋
完美

兩個thx